返緊嚟香港 請問心理關口幾點閂？

想係關口買埋免稅品

要睇下心理時鐘

訓緊個陣

過到自己嗰關就幾時都過得